從香港前境的角度，這是“安息法”

美國封殺香港作為國際金融中心

中國封殺香港人的人權

無論香港人，定香港制度都已經安息，換句話說壽終正寢